明愛白英奇專上學院真係好仆街

6月8日出左offer取錄，6月9日居然收翻（理由係經過詳細考慮及資源有限）然後再喺同一日再比第二科嘅offer你。既然校方一早知道資源分配不均 ，又想睇下第二輪考生既表現先，點解要咁早比offer？可能真係有更多考生比我優勝，唔夠人爭可以點😭但咁嘅做法真係好唔應該咯⋯⋯由細到大啊媽都教比左人嘅嘢就唔好攞翻，何況係一間教育機構？

唔好要個offer 囉

有咩讀？

咁都得

副學位、HD、專業文憑個啲

CLS.....真係痴L線.......
咁都得？你報咗咩? 佢之佢俾咗咩嘢OFFER你呀？